# Wargame by Theo, Kevin & Ibrahim 

Pour avoir le jeu qui fonctionne totalement il est nécessaire d'avoir à la racine du jar exécutable le dossier config/ et save/ (qui se trouve dans wargameSRC.jar)

> java -jar wargameEXEC.jar


Sources images/son:

https://www.flaticon.com/fr/icone-gratuite/elfe_8282979?term=elf&page=1&position=
7&origin=search&related_id=8282979 Elfe icˆones cr ́e ́ees par Freepik - Flaticon, consult ́e le
09/01/2023.
https://www.flaticon.com/fr/icone-gratuite/brouillard_3750480?term=brouillard&
page=1&position=4&origin=search&related_id=3750480 Brouillard icˆones cr ́e ́ees par Freepik
- Flaticon, consult ́e le 09/01/2023.
https://www.flaticon.com/fr/icone-gratuite/lac_1588764?term=lac&page=1&position=
25&origin=search&related_id=1588764 Lac icˆones cr ́e ́ees par Freepik - Flaticon, consult ́e le
09/01/2023.
https://www.flaticon.com/fr/icone-gratuite/foret_1777030?term=foret&page=1&position=
18&origin=search&related_id=1777030 Forˆet icˆones cr ́e ́ees par Freepik - Flaticon, consult ́e
le 09/01/2023.
https://www.flaticon.com/free-icon/goblin_6721392?term=goblin&page=1&position=
95&origin=search&related_id=6721392 Goblin icons created by Freepik - Flaticon, consult ́e
le 09/01/2023.
https://www.flaticon.com/free-icon/dwarf_3408545?related_id=3408545 Dwarf icons
created by Freepik - Flaticon, consult ́e le 09/01/2023.
https://www.flaticon.com/free-icon/dwarf_809042?term=dwarf&page=1&position=1&
origin=search&related_id=809042 Dwarf icons created by Freepik - Flaticon, consult ́e le
09/01/2023.
https://www.flaticon.com/fr/icone-gratuite/soldat_843320?term=soldat&related_
id=843320 Soldat icˆones cr ́e ́ees par Freepik - Flaticon, consult ́e le 09/01/2023.
https://www.flaticon.com/free-icon/orc_6595622?related_id=6595622 Orc icons cre-
ated by Freepik - Flaticon, consult ́e le 09/01/2023.
https://www.flaticon.com/free-icon/troll_2732297?term=troll&page=1&position=
5&origin=search&related_id=2732297 Troll icons created by Freepik - Flaticon, consult ́e le
09/01/2023.
https://www.flaticon.com/fr/icone-gratuite/roche_4455494?term=rocher&related_
id=4455494 S ́echeresse icˆones cr ́e ́ees par Vitaly Gorbachev - Flaticon, consult ́e le 09/01/2023.
Titre: The Search Auteur: Jaunter Source: https://jaunter.bandcamp.com/ Licence:
https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.fr T ́el ́echargement (8MB): https:
//auboutdufil.com/?id=574
consult ́e le 09/01/2023.